admin網頁版依家睇唔到留名呀

搞搞佢啦唔該

你係用咩browser？

如果係用 desktop 既，可唔可以開 console 睇下係咩 error？

屌我都係，用緊Chrome

firefox

來源為「 <script> 載入失敗。
1:1
XML 解析錯誤: 找不到元素
位置:
行號 1, 第 1 個字:
57202f7468726561642f3535353239312f706167652f31203661353837366534653339633735366538346531303732363537323537613737373034333238643520363931323520312030:1:1
TypeError: t is undefined
Stack trace:
getYPAKeywords@
value@
s@
beginWork@
o@
i@
u@
_@
w@
h@
p@
enqueueSetState@
o.prototype.setState@
c/</d</f.prototype.onStateChange@
notify@
u</e.prototype.notifyNestedSubs@
c/</d</f.prototype.onStateChange@
notify@
u</e.prototype.notifyNestedSubs@
c/</d</f.prototype.onStateChange@
f@
r/</</<@
dispatch@
n/<@
r@
c/<@
u/</e[t]@
r@
r/<@
P/</<@
P/<@
c@
main.js:1:647025
console.trace()

我都唔得, chrome

Chrome

Failed to load resource:
net::ERR_BLOCKED_BY_CLIENT
main.js:1 TypeError: Cannot read property 'length' of undefined
at Object.getYPAKeywords (main.js:1)
at t.value (main.js:1)
at s (main.js:1)
at beginWork (main.js:1)
at o (main.js:1)
at i (main.js:1)
at u (main.js:1)
at _ (main.js:1)
at w (main.js:1)
at h (main.js:1)
s @ main.js:1
main.js:1 TypeError: Cannot read property 'length' of undefined
at Object.getYPAKeywords (main.js:1)
at t.value (main.js:1)
at s (main.js:1)
at beginWork (main.js:1)
at o (main.js:1)
at i (main.js:1)
at u (main.js:1)
at _ (main.js:1)
at w (main.js:1)
at h (main.js:1)
(anonymous) @ main.js:1

畫面全白/全黑

依家得番.

應該fixed